每次見到咁都火都黎埋

不如cut 撚左前面果班佢啦

唔明？

507次次返工都係得單卡
仲要爆撚晒車